開tg group 學生哥 學生妹請入

知道學生壓力大，想搵一個地方做薯窿，比大家上來聊天，出來玩